小妹夜媽媽失眠點算好？

嗚啊！
有無人救下小妹 ！！

又肚餓 又失眠

連登啲小學雞訓晒教

肚餓咪食野囉

飲酒，秒訓

小妹家徒四壁 屋企無野食

小妹唔飲酒 唔想醉左引人犯罪

打返個J 咪易訓D

你叫得好好聽 大聲d

吹水囉

夜喇
收皮啦

小妹是個Girl ，你問我答

幾歲？

20歲，卜卜脆

讀U?

一樣失眼
聽住全世界失眠嚟瞓 不停係度諗自己既人生

驚自爆，唔答

住邊

大埔空姐胸部大

失左幾個鐘眠？

同小妹傾訴下，你既人生過得順利嗎

我都係大埔喎

一樣 思考緊一出世到依加

是但搵d野含到雪雪聲

街坊

諗緊我畢唔畢到業

尚算順利 小康之家 無養家煩惱 大學final yr 對未來有種說不出既空虛

個口好攰了 要抖下

我都係準freshgrad撚 畢業就唔擔心既 係對未來有點迷茫咁解 巴打會掂既

屌，唔敢諗

有錢得天下 人生贏家
你搵到自己有興趣既野就唔會空虛

樓主搵到工未

36的毒能開解到下你嘛？🙄

屋企塊地仲未量完

餓唔死自己姐 未去到有錢 興趣仲發掘緊唉

36 ? 邊到36 呀

咩叫量地

年紀呀..上黎先發覺自己老了..
妹妹仔都唔同我玩😕

幫啲富豪含到雪雪聲咁咪要幾多錢有幾多錢
反正而家PT雞同人睇場戲都2600

一樣 訓唔著開左套戲黎睇

其實咩叫失眼
是咪絲打俾人插盲左

借位 男朋友失蹤咗 點算好
12:58 佢話返到樓下之後就無上線 我打電話仲熄埋機

你唔講我都無留意

佢去左第二頭住家屌閪:o飛撚左佢啦絲

同第二個做緊運動呀？

去左第二到玩啫

合格嘅連登仔需要係專業嘅正字撚

電話無電，返左屋企應該太攰 訓左
乖啦，聽朝個柒頭會上番線

大家都好文雅
是咪得我講左屌閪兩隻字

凌晨4點 ，啲雞收左檔 訓埋啦！

文雅啲，話哂有女仔係到

之前拎咗佢個pw
啱啱用埋Find My iPhone 都揾唔到

做緊過夜任Q

上得連登預撚左直接嫁啦

上佢屋企拍門

無可能掛。。。
一齊咗成年 有時傾完電話都會check下佢係邊
要偷食唔洗等依加掛

就係check到佢識點走位

我都係大埔
樓主出黎打翻場友誼波？
利申：青靚白淨小鮮肉

屌你走啦 ，係都我先

青靚白淨小鮮肉 不了
小妹係叔叔控

張床會濕晒 咁點訓呀

下次Check埋佢張八達通 , 睇佢幾點 去邊
睇佢點死

大樹妹有男朋友喇

我幫到手喎...

開始感到失望。。

唔好咁傷心絲打

無交電話費 俾人cut左啫

麵包妹妹幾時再教煮飯

Wts打過去都無人聽 6點要整嘢返工啦
又無得瞓

咁早返工...加油..

我7點要起身練波

沖涼化妝過海 你們不會懂的